美股認真討論區 MCXCVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

成地都係錢

BTC又創新高,MONSTER

Palantir PR確認與IBM建立合作伙伴關係，幫助企業輕鬆部署強大且開放的AI應用程序；在混合雲環境中釋放有價值的數據

今日推得咁快

今晚pltr點睇

唔好睇，驚劇本

隻moon都4粒，點解可以咁勁

高J下契媽W先

寫翻封辭職信擺枕頭底sin

Tesla Bitcoin

留名數錢

美股post ETF:
XONE
SENS
OCGN
CTRM
YALA

懷疑每日都要set價入 盤前放

應該貼溶斷圖係床頭告誡自己返工對沖既重要性就真

係槓桿

點解咁多隻野盤前都一齊肥手指咁搞笑。

strong

唔敢睇
注定 sh

想問你係咪唔會用不推文？

不推文

接左u 豬死了

bitcoin 有elon pa pa加持 又準備向上沖了

I hedge calls with more calls

阿木所有etf 都衝擊緊 ath

咩事?

今高明低

BB都回返啲，依家入定開市先

Tesla收bitcoin

唔係做市都無人信
無啦啦tsla插落去
跟住就btc新聞一出就再抽升

入咗一堆bitcoin

Arkg

hi

Christmas 施 ：crypto 買唔到野 騙局

Tesla 買入Bitcoin

[突發] Tesla買入15億美元Bitcoin

大哥

Pltr

tsla又彈番

LC UVXY

玩完蛇仔玩美女

請用不推文回覆

唔俾買bitcoin就買tsla

我覺得好過 果果 了
8x入 上升快仲俾我食過兩次t
值10蚊

日日數完港紙數鎂

頭先最底幾多?

15>12.5>ath

入左隻垃圾

840

粒西膠越黎越勁

永動機又加速

死痴線老Elob musk還真係認真bitcoin

乜呢度都咁多audit狗?

睇黎真係變火星貨幣

DOGECOIN已成CONDOM

減左半先黎爆升

點解會有兩個1337

Bitcoin 鳩升

點解Q跑輸其他2隻咁多?

SQ廢左咁耐 返黎啦

BTC to the Mars

超多

好驚劇本

屌 papa又做市

走咗先識升

堅守臭G
臭G會戰勝歸來!

其他 token btc rate高台跳水

今日我話2.8 改名
佢話 2.9 改名
..........

盤前龍，盤中

多謝papa帶埋隻垃圾SQ上

小妹懷疑班仆街特登

做咩

SI大船
之前走咗8成call

Pltr strong hold to hell

Ching幾時再走貨？

守左咁耐 有回報

龍足六日

kaaying219

石囝： Are you joke me?

papa今次聰明，順便做埋自己隻股

Sq而家扯咁行一陣又dur皮

咪bin啦

賤婦g咪升緊囉

Tesla買btc
爆升既竟然係tesla

SQ

今次係唔係終於關btc事

石囝返去高位未

特斯拉宣佈將接受比特幣支付

點玩法
咁架車價格咪浮動得好緊要

佢今朝先講好似8.1k

買左15億btc點解股價就會升
咁買150億股價咪double

石囝Sh咁耐
外資沽足咁多日GG

係佢黎

TSLA不斷爆高

唔會用BYC定價啦
都係美金價 但係用BTC比ok

龍市咩野都當好消息

Pltr重上40

In January 2021, we updated our investment policy to provide us with more flexibility to further diversify and maximize returns on our cash that is not required to maintain adequate operating liquidity. As part of the policy, we may invest a portion of such cash in certain specified alternative reserve assets. Thereafter, we invested an aggregate $1.50 billion in bitcoin under this policy. Moreover, we expect to begin accepting bitcoin as a form of payment for our products in the near future, subject to applicable laws and initially on a limited basis, which we may or may not liquidate upon receipt. Digital assets are considered indefinite-lived intangible assets under applicable accounting rules. Accordingly, any decrease in their fair values below our carrying values for such assets at any time subsequent to their acquisition will require us to recognize impairment charges, whereas we may make no upward revisions for any market price increases until a sale. As we currently intend to hold these assets long-term, these charges may negatively impact our profitability in the periods in which such impairments occur even if the overall market values of these assets increase.

以後tsla股價會同BITCOIN搞勾

點解石仔玩左咁耐都係得8k
明明我前幾個月入黎睇都好似係呢個數

tesla we hv position

又一個傻子被石仔撚

搞笑咩

Kaaying 正啲

8K變8.1K，足夠YTD正數

Ching你睇下鑛股先

其實點解冇人出bitcoin etf但係有bitcoin期貨

btc升得仲多

聽日跌7%都係8k,你得?

依家人GBTC會唔會高j

你係世界首富既話 你買咩都會升咩

撚狗倉

blok

龍得濟 有啲驚

每個禮拜SP，free money

SEC reject

又迫害我石

簡單。投資

clubhouse真係好癲
原來好多廣州人都跟得香港抗爭好貼

可唔可以買GME

所以西台灣即block

Moon就快5%

係麻煩嘅，但係點都好過返份濕鳩零售工

不了 由鳩得班傻撚SH把啦

龍完未

其實clubhouse 係點？
好似ig咁用？
老了 跟唔上潮流

我仲有兩股未放

真係好痴線
岩岩聽緊廣州人講香港野
聽到佢地眼濕濕

同大家講左咪買咁多tan應該加d去月亮

廢老tsla教大集合

podcast
d room自由咁join
有host 控制成個room

有d想走sq但又想等er

Ohhhhh
長知識了

但有支那嘢
唔識用+1

佢發得180萬股會唔會比連登仔買哂架

咁高
雖然我都接近5成

發現我幾年前用200 game石買左件裝SH到而家已經升到4百幾game石
return應該高過石仔

唔會

但voice個底好似係支那嘢
唔係幾夠膽用

睇完你個倉對比，先知石囝係金牌操盤手

但比bitcoin期貨, 咩道理

靈車做咩事

我代替月亮懲罰佢哋

冇隻係淨追btc

future = 高風險工具

GBTC

完美控價不升不跌

大陸好似已經block左冇得下載

依8千蚊會hold到世界末日

台積弱開盤跳水揮手區

Gme已成condom

Telsa買入15億bitcoin
死廢老真係癲

我都係向上溝

石仔莊嚟

冇code冇得玩

有
屌女巴都好似有

你唔係話美股閪冧嫁咩？清左倉未？

垃圾倉更新:

大市冇乜得別，繼續受1.9 trillions stimulus影響龍龍哈
個股方面最新有兩隻新寵
1. BEAM (醫藥股)
Base editing龍頭，類似CRISPR都係做dna editing，但佢同CRISPR有根本上嘅唔同(佢係由CRISPR 當中衍生出嚟)
下面呢條片係個founder解釋Base editing:

GM food/agriculture, genetic disease , 甚至biofuel 都可以用到
BEAM暫時冇咩Revenue，我買佢係真係做長遠投資，睇5年以上
2. YSG (中概電商化妝品股)
佢用kol + omni channel推銷化妝品，主要target 8/90後，行personalized路線
我有問下D囡囡，個個都話佢旗下個隻"完美日記"好hit，條條大陸妹都用
business model 介紹文:

呢隻野growth rate 好勁，gross margin 都有6X%, 現價 (~$25) P/S ratio 大約32
化妝品本身就高margin，再加social media路線做行銷，聽落個business model幾sexy
management/founders都係80後，我起過底，冇乜political exposure:

但大陸D生意可以話封你就封你，亦成日有假數，唔好太重注

而家升定埋份er啦

西sir

又有ticker

呢隻要耐性
💎✋🏻🚀🌕

kaying 就係好似10年前嘅MK妹咁

小西

多謝小西

Btc tsla

呢隻係ark series 入邊最廢果隻

Tsla又扮升

收到
無錢加but thx

大家gel撚到咁恆
唔知道兩個鐘頭之後係點

又入貨

唔睇名以為忘教主

我港女never sh
所以唔會日日數

ARK全家桶要買哂先夠信仰

開盤跳水囉

棍上,個市根本無力跌

要加埋PRNT

可能V彈呢

gel到收市

Bernstein分析師Toni Sacconaghi予特斯拉()“跑輸大市”評級，目標價180美元。

tsm開盤跳水

忘巴揀好上邊隻未

佢有份沽先算啦

上

垃圾果

西蛇現身

燃料

傻撚左

痴L線又大波又正

打小左個0

佢粒膠勁到 就加佢

一開就走晒啲廢老股

之前放左食唔到呢浪, 但disadv係 BTC 24 hr 交易, GBTC不是

屌 D BITCOIN D 卡又貴我想買張3070姐

Mstr 先係王者

西蛇 有冇見到上個POST 講個隻 做回收既膠?
PureCycle Technologies 做PP膠回收 即將借殼$ROCH上市

升到有d得人驚

真係好好聽
不過希望各位有份玩嘅香港人唔好爆咁多自己個人資料

我老母都唔信啦

ETH

西蛇會唔會玩clubhouse

6/7月 應該真係上到1800

一定要用隻email開

g持

fufu你食到未

NMCI 悶聲發大財

30M 先溝到

Dis $184

西sir上個禮拜先話舊膠炒太熱

Gchi

6M HKD profit 你仲未有咩

Lm g持

今年未有

屌廢到

然後更熱

We have Dis

1800 昇得

G持

支持！

一拆十

公司係咪冇出糧俾你

姐係上年有啦
溝住是但一個先
今年再有就溝另一個

為左撈底無所不用其極

Lm

btc咩事！！

個市龍到咁 有D驚

係一拆十就好呀

reg左就有fd會邀你

papa買左

tesla買左一堆&可以用btc買車

會唔會過兩日BTC急跌

屌女巴

西膠正式60

點解係email ？我係跟電話開

支持溝fufu

廢老又造市

原來係你搭沉船

升到佔左半個倉，減唔減好

Gun!

TSLA來吧
身體已經準備好

支持

哪來的囡囡

當時我無份 但終於感受到你地一月升種感受了

主提可唔可以由溝改做屌

巴打

兩日升好多

Elon巴
有跟你學嘢

我有咩好學
咪淨係識鳩叫

GG
又gel頭又貼倉

迫人清倉

升咁快
成個倉double左

希望牙冰唔好理你 唔想幻想破滅

我上年年尾初玩都係睇你地鳩up學嘢

個個都百幾%profit起

貼倉指數 +1

我清完先貼架啦 快啲跌俾我建個廢老長倉

玩左半年 都冇咁多 廢老股

啲fd個個炒到仆晒街
唔係好識安慰佢地係咪讀business嘅人覺得自己好勁就亂炒

唔經唔覺sq低位升番2成

你指每個月搵得多過份?

gme?

咪啦 直接買btc

7x24 trade

走人都易啲

有咩好安慰

AMD暴升0.4%

炒gme?

鍾意都冇用啦又比唔到反應

Bitcoin概念股︰Tesla

邊度買？

問下佢地跑唔跑得過ARKK

yes pls

一黎啦
仲有玩day trade又畫線但係炒妖股 仲成日gel頭串我賺得慢

龍市輸錢 點炒的

準備仆直 大家準備好未

最大路就binance

唔trade可以買完射落去hard disk儲起佢,ledger幾好

可能下下all in
咁總有一日會輸哂

有冇得信用卡買刷分

你話呢

完美日記連官網都入唔到係咩玩法

Gme一晚跑贏阿木幾年

可能係做緊功課

咪玩啦Ching 你買得多 分分鐘visa ban鳩你單deal

GME一晚就做完VCP

點解又講GME

又真係開唔到

之前玩個個exchange 係信用卡過美元 再買加密貨幣

佢地令我更加相信出出入入咁炒賺唔到錢

想問吓入d九城，btbt跟得貼唔貼？
冇crypto戶口

2大泡沫 互相扶持 睇來輪椅1000唔係難事

咁講
讀business既人隨時係最唔識投資股票既人

個官網比我防毒block咗

泡沫股

金波差唔多升左成倍

輕鬆跑贏tqqq

D中國牌子化妝品而家好癲連日本妹都吹捧

入到去都係403

佢哋班IT唔識set cert？ 不過就算continue都403 Forbidden

GSAT

啱 不過頭先binance死ser

A M D

用電話無事

契媽幫你日日賺
諗咁多不如 all in

AAPL 真係好穩

binance唔係要c2c個rate好好多咩?

用唔到

穩住廢

一早斬左 雖然係好股

3.5定2.5%手續費喎

好想有膽試下all in

130都升返上137啦

C
L
N
E

當你有膽果下就會DROP TO ZERO

暴巴
localhost ?

有升就應知足

要搵石仔幫手了

而家入ocgn 點睇 hit 到10%就走

nvda穩D

放咗firewall？

目標價

暴巴其實有咩企劃想實行?

點解我睇到嘢

我都想

不過梗係唔係
而係齋儲錢賣勞力
注定勞碌一生

倉有咩

讀商科=炒股同讀it=整電器有咩分別

GME又升

見到喊樣嚇左 睇一睇app 乜事都冇

Ching刀口上搵食

python2.7 同埋Hello World關chrome咩事

裝個python plugin先
仲有你無啦啦行咩localhost 你都無踢著server

一入即跌

SS來了
淡友應當悔改

disconnect 左都係唔得

真漢子

有呀，之前都有巴打介紹過
回收工作好難做
回收工作嘅成本係越多area就會二次方咁幾何級數咁上
我覺得由源頭開始做生物可分解膠會比較fundamentally 有優勢

教主係淡定啲嘅

西蛇

暴巴個hello world係做乜

AAPL 幾個月都冇升過...

AMＤ是一隻優質股

咁任何新手都係由hello world做起

睇output
你冇著到python web application

想玩python web application 嘅話 試下玩 flask 或者django

python 係用local interpreter行
唔係web program,所以唔係用chrome行
暴巴可以跟玩下

畫完畫趕得切上黎鳩叫一番

裝唔到

炒垃圾好過玩mega crap

裝左都唔得

今晚btc天下？

暴巴你想點先

你自己有冇著緊server先... 冇你開chrome入local host做乜 仲有py 係web 行到咩

裝返個homebrew先

cciv ikea

install homebrew first

龍軍

其實都係我記得我學第一個so call programe都係print('Hello World!')
然後先學咩叫string variable

高台跳水準備

教主，我地等你帶領

九成language first tutorial 都係學hello world

8.5 諗 最後8.85入左 開市hit 到9.5全清 頭5分鍾唔上都全清

原來呢到咁多巴打都有programme底
自學python jj表示連while同for都未用得好

zom都爆

明明大學用VC++好簡單，唔明點解而家要裝咁多野，仲用唔到

集體沉船

裝緊

今晚推POST好快

唔係掛
兩個個分別好大

因為大學同你裝好哂

天竺鼠車車第六集等候區

printf 'hello world"
之後就係scanf

我建議你用pycharm community
step by step全部跟哂佢做, 玩到get started 行得起program先
其他tools全部可以收皮, 因為full ide先係for 暴巴你呢type人

開曬SP SC 同送錢無分別

真係分唔清我覺得兩者都係用黎loop

支持

溝咗未

咁多錢開

都啱
pycharm幾好用

等睇set environment 炒

今晚竟然係IT認真討論區

無錯兩個都係loop
但個loop法唔同

while 用係無限loop
for 係用係counting loop

依到各行各業都有巴打做

係

咁多人咩人都有啦

ctrl c 好撚緊要我成日唔記得break

都係唔得

睇想做乜
玩data一定用python

大家交流下智識幾好丫

Bb

呢啲tools應該installation已經係傻瓜包黎
其實我想suggest visual studio先係真傻瓜包, 不過mac vs連我ms粉都屌唔過

點解

巴打似乎你有d⋯

Code9只需要識 if & loop && Google包餓你唔死

冇女人

我既first 係processing
之後係 C# 放棄咗就Python
依家課堂關係學C

少年股神先買tesla
大人買天竺鼠車車

但係如果我用 while x < 100 咁樣唔係都係限制個loop 只可以loop 100次咩? 唔係同for差唔多?

stackoverflow

咩無，咁多棍絲

hi bob

識STACKOVERFLOW就夠

以前中學教

試下sudo條command

我唔係做it 學python都係得閒無野做

年尾咁撚耐

C?
好似無乜幾間係C

你Bob係root account?

你打個sudo先得
佢無admin right 裝唔到野

sq又成功做唯一回返落黎既一個

有人將佢格車改做天竺鼠車車未
型到掉渣

ikea 冇人理了

zm載浮載沉咁耐
仲有咩消息未出盡

sudo

While 係用來收input 再check啱唔啱
For 係用來一開波就loop

分清楚
While 做到for 但for做唔到while

yuu 120見

電單車手足上庭...
好無力

差唔多所有大lib都係寫比python
ski-learn/tensorflow/Google果個唔知乜鳩

唔好一開波就開大技ok?

你當for(;;)死嫁

其實所有loop都可以做到同一樣野既
除左do while特別少少d之外

我CE果時學C++
之後U就matlab
然後好雜
C verilog python都有
曾經一個sem有個course
四個prof.教 每個prefer一種lang
結果一個sem 交左四份唔同lang 既simulation project

same
sorting要手動寫

第一次見

community 太勁
lib 好多用python寫
import左就用得
唔洗自己砌

CS50x

elon baba真點石成金

Tsla sq又插

基本上全部loop都通用架ching
睇下邊個方便
同埋睇你習慣

cs50係我啟蒙course

搞掂自己TSLA先啦，幾時穿900呀

u咁都轉到燈

R

for 個 counter 自己跳
while 個 condition 比較方便你指定 可以用於數次數以外既野
例如

while (string == 白卡屌人老母）
加倉＋＋;

當然識用既兩種寫法都可以互通

python有do while?

大家寫program 能力好強

變撚咗莊股
隻嘢冇用嫁啦

穿過啦 3秒貨左

其實用最簡單既 if else loop就做到大部分既野

有無人理下我隻zm

C/C++
Counter 要自己set

有無巴打識dependency injection
學極都學唔到個精髓

我通常用for,易睇+冇咁易無限loop
while絕少, 真係個logic用while睇易明好多先用

最撚煩係oop

Ikea落多5毫啦屌

咁你仲唔清

Mara要爭氣

我最近都開始有啲亂

我次次做數次數都係
n = 0
while n < 100:
n = n +1
好似好撚on9

仲大

哇狗都唔屌

大家都係CS毒撚

猿粽已成condom

又無話，條條大路通羅馬

di= global variable

IVE 用PHP 教oop 學唔識

都唔係架
咁樣下手好難睇

其實隻股票代號叫咩
就咁SEARCH IKEA STOCT無料到

今日似紅

你homebrew裝唔裝到

決定今夜減下mega crap倉,套返d鎂儲下小西股

仲未有氣勢圖?

delete哂岩岩裝既野,重新裝pycharm吧啦

For (n=0;n<100;n++)

寶寶勃起咗扯曬旗

izea

22:29:09

I(?)ea

U

py 咁難搞既咩
node 就咁download 落黎就行得

for loop明明一句寫好
不過宜家好多language都唔洗自己寫for loop

？

Apple 原來唔比用homebrew

摩根大通認為股市從目前的高位還有20%的上行空間

關我撚事

講咗dl node.js

插緊

點解會睇得明個兩隻字

隻u直接落地獄

cls

專家here
精粹就係object oriented

冇乜*nix concept玩呢d係煩啲
所以懶人裝哂最完整功能係最好

其實真係打code既巴打們係咪都係prefer可以精簡就精簡?

得TSLA升緊

U 跌定少少再掃

嗚呀
大爆升
豬死了

U to the hell

韓天電視

連登大通認為Tesla從目前的高位還有120%的上行空間

OCGN monster
10$應許之地

10 蚊

裝個 pycharm community 快靚正

當然啦
打咁多code 一陣又要debug

準備睇位入sens

你裝homebrew error喎

node.js一定要玩nvm
唔係一定收皮

on9

係 可以i++
點解要i=i+1

連登大通認為Tesla從目前的高位還有120倍的上行空間

Tsm 都升 得爛果跌

愈落愈有btw 120既話想大屌

升返都要to the hell

神膠60蚊

勝利16人仲勁過gme

其實我覺得idle都幾好用

咁難怪我唔明
原來衰左係oo

SFT來了

PYCHARM OK了

to the moon

to the sea

連登大通認為上ifc針完Tesla從目前的高位還有12000倍的上行空間

我有個中學同學，個for loop係咁寫

int i=0;

for ( ; i < 10; )
{
XXXX
i++;
}

但從來無見過佢用 while loop

恭喜

Hello World

咁其實點解會有i++同 i = i+1兩者既出現 係咪某啲情況下用i=i+1會出事

tsm食左屎嚟？

AMD只要收盤前有1%升幅已經係超水準

神奇膠

寶寶瘋狂勃起

就單純成個industry 升

當然，如果番工同人合作，好難睇
不過唔合作就唔洗理

AAPL真係好野

屌我屋企附近有人隊草
勁大陣味.....

跌完

NVDA MONSTER

Aapl跌你老母咩 你話唔同人合作 又關你事

好綠個倉

你有資格成為code9 了

i++ 係方便 for loop 用，仲有i--

高位巴
感覺我完全唔似讀CS

完全唔明大家講咩
要個1裝即用嘅PYTHON都咁難

sq

YOLO

560會U TURN插水

所以話大ide有大ide既好處
vscode多數係已經知自己玩緊咩既人用

果果無計啦, apple car單野

U 好想125屌

入唔入call好

點解個post咁多毒撚

可造之才

有i—, —i 呢啲

唔知 我學C 果時教loop 果時教i++

ER前的最後煙花

一開市就有味 有冇咁high

期待遲下拜登出來9UP

Hello LIHKG

cciv 轉燈

中過125啦

有咁短得咁短

個信已經癲jor

SQ爆完呢下又要回調次次都係咁

plug 生下性得唔得

契媽又跑贏TQQQ

買左少少izea

pltr食左春藥咁款

SQ 終於突破

NVM你當係用chrome 鳩dl plug in黎用 Nvm就係咁的野

定120好

爆多少少先回唔該

死垃圾AAPL

冇記錯個loop入面有得改condition黎改個i

TSM 130

Nvda

見大家開心數鎂
但自己一隻都冇入

龍得唔健康
好驚

NET破頂

SQ又破頂

巴打都係code9?

個倉千升

好彩上星期無撈U

波音

點解唔考慮anaconda ?

AMD爆升

Tsm都識郁 今日真係龍龍哈

Ocgn咁就半個月糧

呢到可能有50% or more 係IT

高手
我都好耐冇掂c++

ocgn 8蚊入咁快有肉食

NVDA = BTC概念股？

我都係咁話 又趺

SFT

褔特累全家

原來迪迪尼都破頂 咁撚癲既

直上幻4

上星期5入錢落ft 依家都仲未收到

今日牛撚到

Finally

今日開盤升到咁
幾回會開始插呢

盤中會回跌

AMD 都開車

tsm

屌埋你個份 加埋三吉彩花

ZOM

我大NET

Btc升=多人買礦卡

識搞MS堆server已經勁過好多人

睇嚟bb脫g了

今晚係一個冇人輸錢既夜晚

咩銀行？
我多數夜晚入第二晚就收到

頭15分鐘散戶時間

我平時朝早入夜晚11點就有

你地嗰嗰都買唔少啵

TSM 都識郁

windows server 唔係使人用

其實仲有冇人信美股會跌?

隔幾個月就IT討論區 然後成班IT狗衝哂出黎

Aapl想點撚樣

SFT已經一去無回頭

SQ似乎又係ATH之後妹返落嚟

citi 上星期5下晝6點幾入

for (int i=1; i<50; i++)
好似係咁,大學記憶

真係好廢

爛果呢個價磨左有冇半年

我張TSM SP free money

PLUG棍落

壓得越耐彈得越高

寶寶KEEP住慢慢磨上去

rubbish F

巴打 一定好高人工

想趁佢識郁放左佢
低位再入

MA PLUG繼續不動如山

印象中我啱啱學c果陣個阿sir同我地講for loop係while loop develop出黎嘅
唔知有冇錯

一開code話題個個衝哂出嚟

妹一妹就上270啦

半年前122, 果時我摸左頂，坐左好耐先識升

聽日返工對沖可以睇

股joy?

530 居然560

上啦充電柱

升停左

死在我就喺乜都唔識

新嘅lang 唔使再set loop 好開心 初學果時成日炒

後悔冇上車

有冇人打比NVDA CS
個價好似bug左,點解唔係530

誇撚張到,11蚊

放心 準時 1點你會收到到帳email

大家點睇隻ai

屌，開市走咗執少好多

SFT升左快9%

Nvda百屌成才

amzn真係垃圾黎

直接用pycharm喇 快靚正

TSMTSMTSM

NVDA食左春藥

印象中岩岩拆股冇耐好似上過130左右

一係學python 一係學docker

通常12點幾先有 如果你用CITIBANK就會快好多
唔知點解

GNUS真搭棚

SE 之前仲係咁妹下妹下，一到2月痴左線

OCGN升熔

8蚊得200股

TSM

ER後先大手入啦，可能回調，雖然都可能會一去無回頭

u發生咩事 出完財報 又唔係好差姐 洗唔洗跌到咁

可能唔洗經咁多parties

目標價幾夠

台積電醉後逃生門已開

成個股市爆升到痴L左線

ocgn>>gme
利申1.6入2.2走左

ER後就爆，同當時AMD一樣走勢

唉入定一uvxy

廣告收入減少

隻PLUG 係咁跌WO

本身就係諗住咁 見近排er完多數冇好嘢

雞犬升天市

Pycharm 點整到下面舊野出黎？

2.3-2.5 分批食 我得幾百股玩下

有，我果時就係見跌到122, 又就快有er就入，er果日上過123, 之後就係117左右妹左幾個月…

ikea靜靜雞

OCGN而家變左妖股,完全無消息爆上去升熔

debug?

我500跟左你玩下

依家network & MSServer 雙修中，之後可能加埋linux

有呢句就唔洗驚喇

扔去倉底啦 唔洗理佢嫁啦

izea 賺左5%

唔出奇
for嗰logic 即係高深過while

所以個結果可預期

聽日就要坑殺龍軍

我成本1.96

契媽w就快180

唔會啦，上個禮拜縮到冇得縮了，係時候起飛

唔係有消息先上咩

摸頂巴wait me核能撚追緊上黎

通常第日就會

大學個時VC++開住改program

ysg咩事

之後貴少少入手都無所謂
10蚊下買都係超抵
年尾目標價只少20蚊

乜撚都升
除咗爛果同U

縮到無得縮,係時間爆落震走D人再縮過

點解唔直接linux

學os 冇乜大意思 未來定係docker/serverless

呢隻可以玩幾日

我都高J咗 但係對隻嘢有信心

搭多隻maxr

debug +breakpoint mon住 variable啦

充電柱gogogo

變撚咗莊股
真係唔洗理佢

bubble retailer stock
too big market cap
money outflow to penny stock

TSLA廢到...完全唔識升

過多幾個字就知

反而cciv冇力

垃圾tsla 買完btc都回

佢OCGN6蚊走哂 好似係

因為我連方向都未定到

Sell the fatfat

股價升但係leap call價跌係咩玩法

佢個消息係可以代理隻印度疫苗係美國度賣然後無了
而家連續爆上11蚊

SFT 11%

ocgn 賺左100蚊 買左11股都賺1舊水

U 我屌你

話唔定喺game changer呢

ocgn想表演上20？

嘩 百屌成材

GME

你係對小西有信心姐

tsla大大棍？

就黎132

gme班人係咪轉左去玩ocgn
利申又冇份玩

一賣就爆升

同船